點解之前又話唔好落中共面，而家又要係咁串習大大？

求下你地收口，中共真係會比你地激到出老解

唔好做豬隊友 thx

落唔落面情況一樣 何不落盡甴大大面？

您比面佢佢就會錫住您咩？

請尊重 謝謝

對方有無尊重過我地？
尊重base on雙向

樓豬收到風會出老解?

小氣到嬲五年？人哋呢加都對社會有貢獻喎
唔夠咩？
你出世到呢加冇做過柒嘢？

習大大？邊個嚟？甴大大我就識

good evening sir

樓豬扮得好似

要比面比甴大大呀
我就最愛鍚甴大大
瘋狂錫春袋

講還講 唔好貼圖

曱近平

樓豬訓咗幾耐？

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

甴近平表示屌你老母

有無人搵得番2014 高登d post

佢都決定咗整死香港，話唔話有咩分別

拉

因為「功成不必在我」